食canteen 唔記得俾錢

食到半路發現唔記得俾錢
當住同學面去返俾錢又好尷尬
最後都係拎住個食淨既盤去收銀到俾錢

乜咁唔小心

叫完野飲俾個唔熟既同學say hello 講完冇左俾錢呢個意識

我話畀老師聽 有人食霸王餐